特朗普暗示將處理與日本貿易問題

《華爾街日報》專欄作家James Freeman披露，他與美國總統特朗普進行電話交談，指對方暗示在貿易問題上，日本為下一個要針對的目標。文章指，特朗普在通話中形容他與日本領袖有良好關係，但良好關係會在他向日本表明須付出多少後結束。

Freeman指，特朗普看來仍非常集中於減少美國貿易赤

廣場協議

Fake news

加拿大搞掂未

日本天災慘d 定聽到呢個消息慘d